
                      Va sobre la guerra civil española casi toda la pelicula ocurre en una caseta de vigilancia con dos franquistas y una roja a la que encuentran herida,es lenta pero me ha gustado
        
            